（時光機）美斯與希古恩擊敗法國 C朗帶領葡萄牙登機回家放假

美斯1射1傳 帶領阿根廷出線
C朗 7射0中 無緣世界盃8強

又燈，睇連登仔燈邊個就買對家

唔鼓勵賭博

唔係燈就好

支持

咪撚燈啦屌你老母

燈得好！

近排大家都鬥燈

同意,今晩10點準時睇美斯玩弄法國,跟住凌晨再睇條垃圾黑面屌隊友插水再登機